停捐保良局 轉捐好鄰舍北區教會 一樣有退稅

好鄰舍北區教會唔洗介紹喇
即係陳伯守護孩子班朋友

請按以下連結填寫捐款/奉獻表格︰

*如欲奉獻予教會，可將奉獻存入中銀戶口 012-590-0-008567-0，並將入數紙電郵至本會；亦可以劃線支票寄往「上水新康街12號2F」給本會，抬頭請寫「好鄰舍北區教會有限公司」/「Good Neighbour North District Church Limited」，並連同姓名、電話、地址/電郵附上。奉獻一百元或以上可獲發免稅收據。【政府慈善團體註冊編號︰91/14411】

*如欲以信用卡作一次性捐款，請click以下：

*如欲獲發收據，可在上面google form link填寫個人資料。捐款100元以上就可獲取收據。

推

咁仆街既

退得少就唔好留太多料比支那

咩教教會？伊斯蘭教？

基督教

都話咪捐NGO

其實捐得都唔志在退嗰一百幾十

一早都知ngo冇邊間係好人

D捐款大部份高層袋哂
捐果個都on9

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

Push